我有野想問香港既貓義工

我想問下點解領養貓要夠25歲
因為經濟能力
因爲唔夠成熟穩重
咁月入幾多先夠

點解單身都唔養得
係咪驚第時有另一半唔鍾意會棄養
咁點解結左婚唔俾養
係咪驚第時有bb會棄養
咁點解已經有左小朋友既唔俾養
係咪驚....我都唔撚知你地驚乜撚

我淨係知俾你地撚
全屋網窗就裝撚哂
要咩資料俾咩資料你
一句不合資格就算

你唔好俾我捉到你濫收領養費
我實數臭你

D貓無人領養你唔好叫人捐錢
因為係你地唔撚俾人養

叫人捐錢就唔係叫義工
你係利用貓搵錢既乞兒

你唔好俾我捉到你棄養個d因為你on9而拒絕被人領養既貓
佢地有機會有既幸福未來毀係你手上
而家佢地一世都住寵，無人愛，無屋企人都係因為你地一手造成

叫我準備定啲用品，又約上門睇貓，好似好有機會咁
上門同貓玩緊個時已經講下星期有領養日，會易啲出貓
問佢今次探貓後幾時知結果又hea鳩我

等左兩日，十問九唔應，最後同我講比左第二個家庭
因為人地有師奶長時間係屋企

最後仲問我可唔可以做暫托家庭

自己去街執，再帶去睇獸醫仲無咁嬲

買！！！！

買la

冇錯, 係街遇到又唔驚你就係緣份,
舊區特别多貓仔

市鎖公園同地盤都好多

認真 真正愛貓人士係買
貓義工 得個名
我由高登到連登
未見過一個人係貓義工手上成功拎到隻貓
就算有 拿係就算有 成個過程都唔會係好黎好去
相反啲巴絲打話有多/執到
成個過程就好smooth
買！
貓義工會收利是，比得小
比你果隻貓就會唔多唔小有暗病
重有啲癲到 就算你拎左隻貓，
都要上你屋企度家訪

係 玩人唔洗本

拎完貓都會成日走上黎人地屋企咁癲

我屋企嗰兩隻都係咩街貓福利會領養
都無係咁問長問短喎

間野係咪無update 好耐

首先要等佢fb inbox 等成個星期先覆
之後約上屋睇貓又等一星期
上到去 靚嘅名種貓唔俾領養
得意嘅又話係佢嘅
得返d好老 脾氣差 毛又打結嘅
我想要 佢又話 隻貓唔肯跟我唔俾養
然後 貓b又有人要左
有對4個月貓b 又話要打孖養

我自己其實覺得隻隻貓貓都可愛
醜有醜嘅可愛（錢7）
（後尾第到都領養左隻人地覺得唔靚
但我自己覺得個女好可愛嘅貓貓）
佢自己口都講 隻隻都可愛
但點解會推d身體無咁好外表無咁討好嘅出黎？

都算啦 諗住打孖領養貓b
我準備定晒
貓砂盤 貓砂 貓糧 貓飯檯貓碗 貓水機
貓窗網 貓床 貓爬架 貓抓板

然後叫晒全家係屋企俾佢面試
好似移民官咁kill你問題

然後 佢叫我等等 下個禮拜就拎得走
到下個禮拜 又話貓b肚屙 唔拎走得
到再下一個禮拜 好返 又話精神唔好
到再下一個禮拜 又話有其他人都睇中佢地

然後....再沒有然後

我屌晒佢地老母
佢地救貓嘅原意係好
都係想貓貓有個溫暖嘅家啫
但佢咁樣撚鳩想養嘅人
會搞到人地俾佢辣慶去買寵物舖貓
然後助長寵物無良繁殖

我知佢地曾經信錯過人
搞到貓貓下場好慘
但佢咁樣搞 會有一大堆貓貓被救後
一直都領養唔出 一世係籠中生活

我見過佢地生活環境好逼
唔好得過無良繁殖幾多
D貓貓好慘無人領養都係佢地一手一腳造成

去愛協啦
反正義工啲貓冇人領養都唔會啪

有朋友領養過
開頭睇中隻正常貓，仲見過玩過
之後一句話比人領養左，比第二隻冇見過既佢
隻貓有情緒病，已經半年，都係係個籠到，太接近會發癲咬人抓人
咩方法都試過都唔得
但佢都冇扔隻貓出街，繼續養
真正愛貓的人應該係咁

我就係愛協領養左隻貓，山長水遠領養佢番屋企，由好驚又怕人變到成為左主子，我身上都有唔少佢細細個領養番黎個陣時同佢相處既痕跡

愛歸愛
無經驗就唔好強迫
人又辛苦貓又辛苦

我果時都係咁 得意同靚既會keep
其他比人

推啊屌

雖然我覺得有部分貓義工真係撚化人
但其實比著我都驚
之前有個男文員虐待領返黎既唐狗女

GOOGLE既LINK

如果我係個義工我真係以後唔敢再掂領養 成世陰影
上FB睇都好多變態領養黎虐殺

岩岩又想搵下唐狗女果單有冇後續
個變態佬話係隻唐狗女自己走失左唔關佢事告唔入癡撚線

阿Cat事後對疑犯的解釋指，「好怕再比（動物）陌生人，原來畀咗地址、全名都可以係咁」

唔係撐貓義工 (我隻貓係係連登巴打度領 好易話為 雖然佢後來都話好彩冇遇到變態)
不過有時見得多呢d新聞真係...

咁我就唔知 都成八年前領養

無錯係有變態人存在，
但唔理你俾唔俾貓人都好，
基本待人禮貌都應該要有同埋負責任

而家好似係做哂所有野一句唔該都無就講冇得俾貓你88la

有時真係嬲左，我到底有咩唔好？
（感覺好似俾個港女女朋友帽左仲要屈係你對佢唔夠好咁）

我明既，之前都聽朋友講過有D貓義工係唔太識同人溝通
同埋我諗想領養貓貓唔應該係「求」義工囉，大家都係想幫動物，點解好似一個高高在上而另一個要乞求咁呢？

不過我都係覺得要CHECK清楚D好既畢竟真係好q多變態
但無禮貌就唔要得啦...
巴/絲打加油 你咁有愛心一定會遇到適合自己既貓貓